# Домашнее задание к лекции 2.2 «Обработка форм»

## Генератор тестов на PHP и JSON:

1. Создать файл `admin.php` с формой, через которую на сервер можно загрузить JSON-файл c тестом.
2. Создать файл `list.php` со списком загруженных тестов.
3. Создать файл `test.php`, который:
   1. Принимает в качестве GET-параметра номер теста и отображает форму теста.
   2. Если форма отправлена, проверяет и показывает результат.

### Структура теста
* Структура JSON полностью на ваше усмотрение.
* Тест — это несколько вопросов.
* Вопрос — это текст вопроса, плюс несколько вариантов ответа. Один или несколько вариантов помечены как правильные.

[Пример теста](https://codepen.io/Netology/pen/ZxogWa?editors=1000#0)